有冇人聽daughter

好正

憂鬱嘅聲線，頹廢嘅唱法

有聽Youth, Medicine

浄係聽過youth

幾年前有聽,但好快聽厭左

玩完隻LIfe is strange之後開始聽

隔一陣聽番又會有唔同感覺

其他專輯都好好聽

lm

When we were in flames, I needed I needed you
To run through my veins, like disease

Youth

因為Life Is Strange所以識佢啲歌
Youth真心正

好有空靈感

女主唱今年單飛，失戀後出咗隻新碟❤️